有冇巴打絲打知道今日康文署啲體育館開唔開

申利：見到琴晚8點石峽尾體育館收咗皮

直接打電話問啦

一點收工